[
  {
    "id": "7f1a5ce2-1b59-4b71-b305-ab7ea80cf878",
    "name": "Norvégien",
    "cards": [
      {
        "front": "Être (présent)",
        "back": "Er",
        "id": "1",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Tu",
        "back": "Du",
        "id": "2",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Je",
        "back": "Jeg",
        "id": "3",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Nous",
        "back": "Vi",
        "id": "4",
        "lastResult": "wrong",
        "fav": false
      },
      { "front": "Forêt", "back": "Skogen", "id": "5", "lastResult": "right" },
      {
        "front": "Seulement",
        "back": "Bare",
        "id": "7",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Un élan",
        "back": "En elg",
        "id": "8",
        "lastResult": "right"
      },
      { "front": "Dans, en", "back": "I", "id": "9", "lastResult": "right" },
      { "front": "Mais", "back": "Men", "id": "10", "lastResult": "right" },
      {
        "front": "Un arbre",
        "back": "Et tre",
        "id": "11",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Que, quoi",
        "back": "Hva",
        "id": "12",
        "lastResult": "right"
      },
      { "front": "Neige", "back": "Snø", "id": "13", "lastResult": "right" },
      { "front": "Encore", "back": "Igjen", "id": "14", "lastResult": "right" },
      {
        "front": "Maintenant",
        "back": "Nå",
        "id": "15",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Dire (présent)",
        "back": "Sier",
        "id": "16",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Neiger (présent)",
        "back": "(Det) snør",
        "id": "17",
        "lastResult": "right"
      },
      { "front": "Zut!", "back": "Uff!", "id": "18", "lastResult": "right" },
      { "front": "Avec", "back": "Med", "id": "19", "lastResult": "right" },
      { "front": "Non", "back": "Nei", "id": "20", "lastResult": "right" },
      { "front": "Alors", "back": "Da", "id": "21", "lastResult": "right" },
      { "front": "Froid", "back": "Kaldt", "id": "22", "lastResult": "right" },
      {
        "front": "Désagréable",
        "back": "Ufyselig",
        "id": "23",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Bizarre",
        "back": "Rar(t)",
        "id": "24",
        "lastResult": "right"
      },
      { "front": "Pas", "back": "Ikke", "id": "25", "lastResult": "right" },
      { "front": "Vrai", "back": "Riktig", "id": "26", "lastResult": "right" },
      {
        "front": "Norvégien",
        "back": "Nordmann",
        "id": "27",
        "lastResult": "right"
      },
      { "front": "Ici", "back": "Her", "id": "28", "lastResult": "right" },
      {
        "front": "Bon",
        "back": "God",
        "id": "9c62554f-92d0-4265-97a7-775b214f65fc",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Matin",
        "back": "Morgen",
        "id": "67434ea9-9109-4f60-8378-a121d9b6d028",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Petit-déjeuner",
        "back": "Frokost(en)",
        "id": "cefd40cb-b691-4381-b5cb-e72582fa5afa",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Prêt, fait",
        "back": "Ferdig",
        "id": "fc385247-b291-487c-9d6b-8f617769db8d",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Bien sûr, naturellement",
        "back": "Naturligvis",
        "id": "20138986-cdea-4315-bc20-112e40357c9b",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Café",
        "back": "Kaffen",
        "id": "47575e44-74dc-4801-a20c-8fa01605c24e",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Et",
        "back": "Og",
        "id": "ce18e20c-bba9-4e65-b918-0a8727c56152",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Pain",
        "back": "Brødet",
        "id": "ae530c63-6bd8-4a22-beaf-e05251041892",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Avoir (présent)",
        "back": "Har",
        "id": "87b5826e-3314-47ad-b0f0-b88f7f7307a5",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Beurre",
        "back": "Smør",
        "id": "87d6d022-80b2-4ae3-9424-f45e860c97b3",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Fromage",
        "back": "Ost",
        "id": "93186660-1458-40a7-a08a-8e2ce67fe868",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Cumin",
        "back": "Nøkkelost",
        "id": "21e2fac7-dd20-401c-9952-7cb7e5ed2f2a",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Aimer (présent)",
        "back": "Liker",
        "id": "062771c4-4963-497f-b588-4da16a2e0753",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Fromage de chèvre",
        "back": "Geitost",
        "id": "01ec87ff-b97e-41c9-8aa8-f718a34ced65",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Merci pour le repas",
        "back": "Takk for maten",
        "id": "040162bd-958f-4c9f-99bb-0d2a79e5a1dd",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Fraise",
        "back": "Jordbær",
        "id": "70607a40-889e-403e-8478-e242c5702eaa",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Confiture",
        "back": "Syltetøy(et)",
        "id": "da8f9d1a-46fd-4202-a99f-d46cfe2c5fc4",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Pourquoi",
        "back": "Hvorfor",
        "id": "ffe07538-f58e-465f-9bee-4dcdc8ac9ec1",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Vacances",
        "back": "Ferie",
        "id": "271ded2e-dd37-4f74-8719-2ab5530ec3f7",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Allô",
        "back": "Hallo",
        "id": "7637bcfa-c0f2-4631-8d0d-4abffa3b8d29",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Bonjour (formel)",
        "back": "Goddag",
        "id": "05e3d938-478d-44c6-b462-98c221f6326e",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "S'appeler (présent)",
        "back": "Heter",
        "id": "65f128af-720d-490c-8626-f71b9b053d8d",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Appeler (téléphone) (présent)",
        "back": "Ringer",
        "id": "8f97c37a-906c-468c-9ef4-307e39c40b82",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Depuis (lieu)",
        "back": "Fra",
        "id": "98a5cc7e-f81d-4dfa-9673-6bc3a9f7158d",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Louer (présent) (locataire)",
        "back": "Leier",
        "id": "d5523a94-70d4-42c5-857b-a37534f11b36",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Louer (présent) (propriétaire)",
        "back": "Leier ut",
        "id": "13230e10-9e93-4356-b867-a6c80f7544de",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Un chalet",
        "back": "En hytte",
        "id": "75e04b00-35dc-498d-812b-8e9ce90b328a",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Vrai (\"pas vrai ?\")",
        "back": "Sant (\"Ikke sant ?\")",
        "id": "d7d03fe5-feda-45f5-bc5d-93e746593f7c",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Pièces (maison)",
        "back": "Rom",
        "id": "0b29724a-748a-4725-a4ea-d24e8006d20f",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Beaucoup (pluriel)",
        "back": "Mange",
        "id": "580c6c88-48ee-4630-9f54-a607c43566f3",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Ah bon ? (2)",
        "back": "Ja vel / jaså",
        "id": "a2f35707-6e89-420f-8c19-03d2c4d0f4eb",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Il y a ",
        "back": "Det finnes",
        "id": "48c1ced1-3444-464b-b112-3cf0add8a315",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Toilettes sèches",
        "back": "Utedo",
        "id": "9bffc74f-15d5-4ff9-9df7-1c99127ee597",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Beau(elle)",
        "back": "Fin(t)",
        "id": "6d6ca609-996c-4566-b032-9ebb6223b361",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Chaud(e)",
        "back": "Varm(t)",
        "id": "1a2a02eb-41e5-4312-9898-0c3ed4414235",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Eau",
        "back": "Vann",
        "id": "8cd3e27a-6d71-40a7-80dd-50d55a2f0095",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "(Ça) suffit",
        "back": "(Det) holder",
        "id": "d79995b0-b53d-4e95-8332-fd2429a7de85",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Bien",
        "back": "Vel",
        "id": "c11a65b1-3964-4556-a0dd-7f1dcf22cf04",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Coûter (présent)",
        "back": "Koster",
        "id": "33eef311-e738-409f-a549-49de9192f05d",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Une semaine",
        "back": "En uke",
        "id": "d07fbcfa-abe1-4a66-8296-630b5b20a680",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Merci",
        "back": "Takk",
        "id": "ec88364e-2908-4661-a99e-610f68fded11",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Au revoir (2)",
        "back": "Ha det (bra)",
        "id": "b43949f4-db33-4764-b7b6-66f02a950d2f",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Pour (2)",
        "back": "For, til",
        "id": "83764025-3645-492d-a25d-6f859fa11001",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Norvégien (adj)",
        "back": "Norsk(e)",
        "id": "ddc326e9-664c-41a0-847e-6c47406f7021",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Français (adj)",
        "back": "Fransk",
        "id": "92233e55-9052-41a1-9ce7-e58c6d13483a",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Un français",
        "back": "En franskmann",
        "id": "b297b6c3-6aff-4325-ad3e-7571b02d4626",
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Des étudiants",
        "back": "Studenter",
        "id": "bd04f699-ffd1-4101-b644-5655b3d31bfe",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Habiter (présent)",
        "back": "Bor",
        "id": "a346d443-48b4-49bb-87f9-17eb93b69d88",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Ils / elles",
        "back": "De",
        "id": "634ce07c-42df-4ef6-b9a3-f45664e74198",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Deux",
        "back": "To",
        "id": "1ec9c937-a90f-4580-9ee9-384427450413",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Tous les deux",
        "back": "Begge to",
        "id": "93ca46b1-4d6a-41ed-b482-b05c5ff81310",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Un (\"un seul\")",
        "back": "Ett",
        "id": "306f1a25-fe7b-4105-ab09-54b73a1a527d",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Enfant",
        "back": "Barn",
        "id": "dc76ab48-2b3e-451f-9bcd-a4780e7d6bac",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Petit",
        "back": "Lite(n)",
        "id": "d7390cdc-e7b7-4c42-b51e-30aca655a68b",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Garçon",
        "back": "Gutt",
        "id": "563cfdc2-b346-4dca-9a13-2a2147af0bb8",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Malade",
        "back": "Syk",
        "id": "d54af022-4be3-40d0-a9e8-f135e40067d9",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Mère",
        "back": "Moren",
        "id": "8642fa9e-efad-4a87-ab99-d2104edf4bc2",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Vouloir",
        "back": "Vil",
        "id": "41f68270-0e7f-4103-b0b9-1c38cb5bb0e2",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Devenir / rester (présent)",
        "back": "Blir",
        "id": "6ba7a216-9c3a-4d19-8de7-4753fd96ab60",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Docteur / médecin",
        "back": "Lege",
        "id": "d7fb4e4b-1e02-483b-b9f1-44fec96aa8e2",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Beaucoup (singulier)",
        "back": "Mye",
        "id": "13a1ae6a-5963-47be-8e58-a06d4fbed862",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Elle",
        "back": "Hun",
        "id": "6cb17823-937e-460b-a11b-b6e930c94db9",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Il",
        "back": "Han",
        "id": "c39db183-52b1-4966-abfb-8b4b2f635274",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Travailler (présent)",
        "back": "Arbeider",
        "id": "963e7651-2541-46c8-9dae-01c23739b9c1",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Habituellement",
        "back": "Vanligvis",
        "id": "8d7cadec-222f-49df-a62f-d193f23644a7",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Parce que",
        "back": "Fordi",
        "id": "681ef79d-635b-44b0-8030-5810786d8df5",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Temps",
        "back": "Tid",
        "id": "24da2871-d6d4-4b32-b5ce-9ad5d24e9abc",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Avoir le temps (présent)",
        "back": "Har god tid",
        "id": "c8b8a4ea-92ed-4fb1-bc66-04d27f016596",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Étudier (présent)",
        "back": "Studerer",
        "id": "16dceca7-1d82-4a2f-bd46-c5bf90d444b5",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Anglais (adj)",
        "back": "Engelsk",
        "id": "7ac792d3-a10e-46fa-8ad5-7f9073d3fd39",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Pédagogie",
        "back": "Pedagogikk",
        "id": "ec0674f8-5857-4236-8333-cbcfdaf78964",
        "lastResult": "right",
        "fav": false
      },
      {
        "front": "Où",
        "back": "Hvor",
        "id": "eb9d3c45-cd29-4647-b493-bcc832e4ce06",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Moderne",
        "back": "Moderne",
        "id": "74ddcf9e-f0e5-404f-9faf-564c7c777b7b",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Un père",
        "back": "En far",
        "id": "7cb301d9-5d2d-46b7-a3b3-7aae0e4d34bd",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Manger (présent)",
        "back": "Spiser",
        "id": "66a50198-a298-414f-bb0e-e5372a6987b8",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Tellement",
        "back": "Så",
        "id": "5594e5a1-c43c-446f-9327-71bf20ced891",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Chocolat",
        "back": "Sjokolade",
        "id": "fb267ea5-5d92-4505-aaee-cba813184c51",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Repas",
        "back": "Maten",
        "id": "73ee0b85-c9cc-4379-b0c5-059e3e15f9db",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Avant",
        "back": "Før",
        "id": "1986574c-c175-489b-a278-bc7f2eb1539d",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Papa",
        "back": "Pappa",
        "id": "273e6650-734f-4c90-9efb-2a7d20c2aad6",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Avoir faim (présent)",
        "back": "Er sulten",
        "id": "4fa66f6b-93cf-499e-8875-f2f81836508d",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Avoir soif (présent)",
        "back": "Er tørst",
        "id": "89a69e9a-8289-4d2e-9cf8-eeeee7282f1e",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Aussi",
        "back": "Også",
        "id": "d66d18f7-a15e-42d0-af73-3cb2cf7f9a1b",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Un peu (de)",
        "back": "Litt",
        "id": "2d342aa7-e1d7-40e1-adf0-38da0cf2ed15",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Boire (présent)",
        "back": "Drikker",
        "id": "0da0a087-1e5c-4f39-b2de-6f01e9b7e28a",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Lait",
        "back": "Melk",
        "id": "3c352e9d-74ec-40c9-9607-827baa115cdf",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Ou",
        "back": "Eller",
        "id": "e6d57c9f-c69c-4336-8458-4c5b08d40b1c",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Limonade",
        "back": "Brus",
        "id": "bea9c539-ae4d-4375-b1c5-838c9a5be3a4",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Regarder (présent)",
        "back": "Ser på",
        "id": "b6f98e95-4a75-4b62-8264-971518222b7c",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Voir (présent)",
        "back": "Ser",
        "id": "412d1d02-99f6-43a3-a1b7-d59174697dc9",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Penser (présent)",
        "back": "Tenker",
        "id": "d54e2820-3038-4cb6-ae11-4fb3a84cd4cd",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Volontiers",
        "back": "Gjerne",
        "id": "f7cb94c2-6f04-496e-a33b-4a2ce4d377c4",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Lire (présent)",
        "back": "Leser",
        "id": "9d381c76-e792-45cf-a57e-4fa192ff9df8",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Journal",
        "back": "Avisen",
        "id": "a13b435c-670b-41f5-aaf4-e289dcb9202f",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Paix",
        "back": "Fred",
        "id": "8889a188-97b4-499d-b452-8a87dc8b616d",
        "fav": false,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Vous",
        "back": "Dere",
        "id": "9d4789cf-21d3-4dc0-9621-a47095cb0e47",
        "fav": true,
        "lastResult": "wrong"
      },
      {
        "front": "Il / elle (chose / animal) (neutre)",
        "back": "Det",
        "id": "e410bfb2-f6f1-45ee-b18f-4b7dd37709fb",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Il / elle (chose / animal) (masc / fem))",
        "back": "Den",
        "id": "6ebef680-3579-4f79-ad3d-12de9e93d325",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Une horloge",
        "back": "En klokke",
        "id": "fc3efc3f-aadf-4117-b7c0-9b97bf5cba6c",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Savoir (présent)",
        "back": "Vet",
        "id": "cb4c7944-ff5e-47a0-b6f5-1cbb4f23dfe3",
        "fav": true,
        "lastResult": "wrong"
      },
      {
        "front": "Sûrement",
        "back": "Sikkert",
        "id": "967523fb-7c77-47ff-8dba-5c481fd07726",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Déjà",
        "back": "Allerde",
        "id": "b303a607-ba69-4fef-90be-ca6e81704828",
        "fav": true,
        "lastResult": "wrong"
      },
      {
        "front": "Comme",
        "back": "Som",
        "id": "f4e1f9a1-2d3b-49a7-b3da-174dd8c2d638",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Habituel",
        "back": "Vanlig",
        "id": "c4bc9bcc-bfbd-4731-97b9-f3263dfa2565",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Devoir / falloir (présent)",
        "back": "Må",
        "id": "4400064a-9322-48c3-9718-54c2a02ab727",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Se dépêcher",
        "back": "Skynde seg (å)",
        "id": "e8c9e430-1610-4dbf-a41c-a42d84affa72",
        "fav": true,
        "lastResult": "wrong"
      },
      {
        "front": "Sinon",
        "back": "Ellers",
        "id": "8819d776-1dbb-4a55-868a-e133381de256",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Venir, arriver",
        "back": "Å komme",
        "id": "cb6b7631-4c86-49fc-911c-6c457db823b6",
        "fav": true,
        "lastResult": "wrong"
      },
      {
        "front": "Te / toi",
        "back": "Deg",
        "id": "229b92d6-0bec-4239-a5df-b391f4a6a383",
        "fav": true,
        "lastResult": "wrong"
      },
      {
        "front": "Même",
        "back": "Samme",
        "id": "ff085253-50b0-4ac6-8a8b-952e57ff0ac2",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Chaque",
        "back": "Hver(t)",
        "id": "87739d8c-93cf-4b8a-b2d3-56840ff67cf5",
        "fav": true,
        "lastResult": "wrong"
      },
      {
        "front": "Jour",
        "back": "Dag",
        "id": "48a2c1c8-d071-4a65-b605-d6df01c8fc94",
        "fav": true,
        "lastResult": "wrong"
      },
      {
        "front": "Maison",
        "back": "Hus(et)",
        "id": "4d8b728f-6f91-435a-b0f2-da0c15da4303",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Pouvoir (présent)",
        "back": "Kan",
        "id": "a0a76819-3fd1-4c17-9ab3-b0228651d47c",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Gentil",
        "back": "Snill",
        "id": "ea5abf98-18a0-4579-bd76-11f9520e6d91",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Aider",
        "back": "Å hjelpe",
        "id": "f24c3976-3f2b-4c00-8137-2b5f5947e848",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Me, m'",
        "back": "Meg",
        "id": "4eaa83fa-403b-42a9-9bb8-8831936b7d04",
        "fav": true,
        "lastResult": "wrong"
      },
      {
        "front": "Vraiment",
        "back": "Virkelig",
        "id": "1cc1e68e-2bc2-4c4e-9806-095daff3cab2",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      },
      {
        "front": "Être",
        "back": "Å være",
        "id": "69786ff5-93d6-49bd-bc09-d21ce5ce6ead",
        "fav": true,
        "lastResult": "wrong"
      },
      {
        "front": "Se disputer",
        "back": "Å krangle",
        "id": "40defd3a-ee89-4450-a13b-14a74fcc6475",
        "fav": true,
        "lastResult": "right"
      }
    ]
  }
]
